油塘油翠苑女子高處墮下亡/女子顯徑邨墮樓倒斃花槽/男子疑跳城門河消防蛙人搜救

昨日(17日)晚上10時許，姓嚴(32歲)女子在顯徑邨顯佑樓高處墮下；保安員及街坊聽聞巨響，發現女子倒臥在大廈入口旁的花槽上，奄奄一息，報警求助。救護員證實女事主不治，警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信她從上址走廊墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

今日(18日)凌晨1時許，一名女子報案稱，早前與一名男性友人在電話傾談，期間感到對方情緒極度失落，擔心他會自尋短見，投河自盡。警方及消防蛙人趕至沙田鄉事會路近沙燕橋對出的城門河搜索，暫時未有發現。

今日(18日)2時35分，一名女子在油塘油翠苑漾美閣墮樓，飛墮平台上。救護員接報到場，經檢查後證實事主已經死亡。警員封鎖現場，並登樓調查事主身份及墮樓原因。

希望個男人無事

推